蓬佩奧：中國共產黨是當今時代最大的威脅

蓬佩奧形容中國共產黨是當今時代最大的威脅
21分鐘前 Share to Facebook
【Now新聞台】美國國務卿蓬佩奧形容，中國共產黨是當今時代中最大的威脅。

蓬佩奧和英國外相藍韜文在倫敦出席會議，討論國際安全局勢，以及跟中國的經濟關係。

他表示國家主席習近平領導的共產黨，跟英國、美國的價值觀有很大出入，所以未來無論在世貿組織的架構，或者西方國家的基建和科技中，都要確保是按照民主原則治理。

蓬佩奧之後到唐寧街，拜會英國首相約翰遜。

英國星期五會正式脫離歐盟，蓬佩奧表示，雖然美國不高興，英國讓內地電訊設備商華為有限度參與5G業務，但美國會同英國會強化雙方的特殊關係。

正確

睇清楚呀終國人
人地講個黨渣
唔係講你終國人呀
唔好對號入坐呀

睇嚟貿易戰根本唔會放過支那

佢之前都講過係針對中共，唔係中國人，識玩分化

呢個時候仲咁講
完全唔止貿易戰咁簡單

要關注！元朗鄉黑又打手足！

元朗又想黎多次721？

羅斯話疫情會令更多廠搬

化武呢條數有排計

美國根本唔會放過中國，冷戰局勢已成，快手簽真普選聯署，trump講過：
貿易戰phase two會involve香港民主運動

真普選計劃聯署：
2月1號dead，55000人已簽，仲差45000

要求香港真普選成為貿易戰phase two條件之一：
2月1號dead，已夠十萬人，但多多益善，告黑警上海牙都有50萬啦

請用各種途徑spread出去

美國佬你終於睇清楚啦
我地喺前線好辛苦呀
頂唔到幾耐啦
幫下拖呀

真係冷戰支那只會走上蘇聯舊路

x2

支那進一步收皮

核平左去~唔該
核高温應該可以消滅武漢肺炎

冷戰局勢已成，快手簽真普選聯署，就快deadline：

真普選計劃聯署：
2月1號dead，55000人已簽，仲差45000

要求香港真普選成為貿易戰phase two條件之一：
2月1號dead，已夠十萬人，但多多益善，trump已講過phase two會involve香港民主運動

請用各種途徑spread出去，樓主可以請pin

香港獨立 機不可失

真係機不可失……太多因素

心水清

如果傻佬門講嘅嘢係真，相信侵侵已經有證據揸手。
可能疫症完之後擺哂出嚟俾全世界睇，到時支那就真真正正同非洲國家睇齊做發展中嘅第三世界國家

Sir this way 我地捱得好辛苦了

佢嘅地位咁講，真係新冷戰了

Push

Agger

都係正確講述事實姐

是

第二張

人類文明之敵

Signed

唔好放棄打中國
往死裡打

中共係人類嘅敵人

yup

訓左幾耐？

識玩病毒 新核彈

岩

事實
加上不斷輸出武漢肺炎

滅共

其實而家咁中共可以點暪
全球數字遠遠低過本地感染
屈落人地放生化病毒隻牌又被人封左
又冇理由話人地間諜放

非洲豬瘟，武漢肺炎，向全世界發動生化襲擊

而家先知，太遲

咁唔該幫手清理地球廢物啦

肯出手制裁未

不能同意更多

往死裡打啦

唔好靠晒美國做
將來應該係打經濟戰

有肺炎都唔撚減中國關稅

exactly

第二階段先嚟料

支那勢力震懾全球，又贏
美帝再出聲就出支那口交部攻勢

必有一啲 20年內

現代文明嘅共敵

錯 中國人先係
中共只係中國人五千年嚟拜服威權主義嘅極致表現
中共就算冧左中國人仲係支那人嗰種心態想法嘅話
第二個中共一樣會嚟
魯迅屌左咁耐中國人都冇改變過就知咩事
如果唔強制改變中國人思想等佢地好似香港人咁西化接受天賦人權呢樣野嘅話我真係寧願中國人滅族好過
世界癌症嚟

但係依家既中國 黨國根本分唔開

sir this way

皇天擊殺

WTF